左膠又再次幫手維穩。。。。

九龍灣個廢老打完人
D左膠幫手送佢走
比人打個男人嬲到仆街

左膠真係癌細胞

不割席
「掟核彈都唔割」不要只淪為口號
分化篤灰割席皆是大忌
只有團結一心才是正確做法

相信前線
不把勇武當冇腦,相信前線能作出明智決定
不阻撓 不捉鬼
對家有意要放鬼做事
一定放鬼直至成功做到為止
捉一放二 捉二放四 反正不會被檢控

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

屌佢老母死左膠

老老實實..有理由相信前線入面既左膠其實根本有差佬混入

下次白頭佬just do it.gif啦好嘛
後排和理非唔打廢佬都可以幫手拉走左膠

推

唔狠狠教訓藍豬=日後更加多藍豬傷害手足

真心，邊個擋邊個都應該俾人打

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

太子又有左膠阻人捉刀手

左膠根本係藍

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

將軍澳又有3個左膠護廢老走

間諜拖延時間姐

左膠唔會叫對面唔好打，叫對面fc
只會係你被打既時候捉撚住你叫你唔好暴力
係你想搵出真相既時候叫你唔好揾，係假架

泛民左膠必需死!

打柒埋佢地，等佢地“ 民意逆轉”
歸左popo 陣營就會擋住d popo 啦

總之打埋就岩嫁喇

知唔知點解陳雲乞鳩人憎？

因為佢浄係識踩低同路人抬高自己

同你老味啦，陳雲又唔係泛民左膠！